仆你個街, 再係咁停課今年我仲考唔考到DSE嫁?

小妹好能京

要二月尾先有定案

樓主明明係考小六呈分試

京你老母 字都打唔好,中文都唔好得去邊

無嘅話成個教育系統亂晒>然後成個政府玩完

讀多幾年中六啦

考咩同我上床好過啦

未見過有小妹鐘意沙格拿

未來14 日係關鍵啊

諗住最後一次呈分試先發力，今次扑街了，要讀band3

自修SAT啦

準備留班一年

上堂對成績有撚幫助，浪費人生
利申由細到大不嬲自修